秒回

頭臭

夠快喇掛

-.-

傾咁耐都未搶過1001

邊度有靚牛扒食

點

自己整

啱啱俾我符碌搶左

拉隊拉大鳩

高級小小既扒房~

英雄主義！

識整就好了

死肥仔

邊度有得買
整可以學
扒唔靚真係死俾你睇

用牛油煎已經好好食了

arrest this man!!!

唔係weak 咩

唔抵得?

肥妹都有姐

我老豆識整 不過好多年無再食過佢整既扒

遲啲先試
無錢 加上廚房唔屬於我

weak了..

肥婆

88

九龍城有間叫牛一(好似係)幾好

天絲

有鳩絲打都有

湊個熱鬧就想瞓

起咗你底，嚇親我

加啲黑椒香草就搞掂

Bookmarked

8888~

整比我食

牛一唔係打邊爐架咩

拜拜大家 有緣再見

Bye EC

九龍城有另外一間幾好
舊零水一個餐
有得揀六成
金寶嗰條街嘅

那有時間

A真係臨訓前講多句
大家要正皮老雞巴呀

讀緊書

負皮左

目測有冇二百磅

有間賣肉的~

中肯

等開sem

返緊工定做緊嘢?

負皮左啦 thx!

幾多年班

見識太少

咁對我

Why not both

大鳩巴 我相信你唔係啲咁既人黎

你太壞~~~

眼痛 weak唔weak好

我好好的

訓啦

搵搵先

weak啦

Year 3升4

你唔可以比老雞咁得戚
佢聽日就會高竇架啦

Weak 啦天絲 唔好辛苦自己

嘔心

訓左半個鐘

諗好去邊grad trip 喇

weak到唔痛再上嚟

讀5年啊

你冇大巴嘅神髓

月巴越黎越串

年年都去旅行

對住你先咁

nespresso?

即刻尿頻亦得
得左

飲撚死你

不滿

打情罵俏

唔係應該覺得sweet?

打埋pat pat

殺你啊都有

我知咩啦~

都係鍾意半自動 自己再拉下花~

唔變尿頻真係死俾你睇

我唔飲得咖啡，飲左真係會死

想同你哋傾多陣但已經係咁打亂碼

Same，成個人呆哂

即走 唔留你喇

我就攰死
weak先
報告:今日派膠完畢

我係個心臟有事

垃圾。

多謝

可能今日飲過屙華田

我一黎就走

終於放工

你都爆幾多自己野架喎

屙華田好飲

餓。。

阿華田都爛屎

爛屎通常係食左污糟野引致

翠華歡迎你

雪巴

起不到我底的

打手

我都weak
早抖各位，明天見

弱者sin weak

聽日等你

潛咁耐

未必
柯華田通常都落奶沖
亞洲人有一半都有乳糖不耐症
一飲奶就會痾

今日生意點~

第一次聽

nite

部電話叉電好慢 d電又倒水咁去

麻麻地

Me，好on9，明明奶咁好飲

班兵太煩 要小妹一個一個派糧

換電

用細佬個部

咁可能係食過大快活啦

雪巴係老板？

但唔會爛屎...

你試吓去太興飲杯奶茶
睇吓有無料到
就知自己有無

亦有可能

我打工仔咋

好慶幸 我食咩飲咩都係痾

我都唔飲得奶茶同咖啡

懲罰佢

唉瘋

佢用三叔 不了

唉瘋都換得電架

如果翠華有會員制
我應該已經係金牌會員

俾狗用

狗野不屌

費事

都有得換

我通常便秘就去太興飲杯奶茶

西梅汁先勁

唔識

你地就好 我要食好多菜先有便意

唔鍾意飲西梅汁

出去搵人換

點換？ 幾錢架

腳軟

你去有無折

食個m記早餐就得

渣ga 俾錢人換咪得

最直接咪apple Store

888888

我窮撚

我食乜痾乜 冇煩惱

樓下m記 6點先開

好酸

失業呀 哪有錢

家母俾錢，唔關我事

振夫綱!

知道，唔好cry

你就好 我返工返到傻

肥婆冇做啦

自己比學費 好少見人狂做

俾d錢黎洗

失業中too

距離起身時間尚餘兩小時31分鐘

點解又有野食圖

係 依刻

曾經既我

做過-> 無左 先叫失

咁你索性唔好瞓了

即係幾錢

快啲訓啦

係自己比啊 比下家用咁

訓啦 個胃點

上年做過

儲錢

屌仲比埋家用
拜一拜

屌

無業囉

食枝煙，張煩惱吐出來

係廁所 我呢幾晚就係訓訓下 痛醒
行3分鐘去廁所 又入返3分鐘返房

癲

臭

去廁所無咁病

若你點起一支煙會否想誰

老母要我比

痾水

when shit hit the fan is you still a fan?

關係好差

唔睇醫生

A shit fan

睇左 咪話有風

無藥咩 四日喎

咁又唔係喎 老母話想我體驗下搵錢有幾辛苦

咁都唔係一路讀一路做架

我老母都成日咁講……

不如飲番碗火麻仁

其實佢老母真·錫佢 要佢有返個責任

之後你就廢左兩個月 ..

我就失敗既例子

飲涼茶我成晚會係廁所

好飲

得返1%

睇黎佢想我gpa跌到0

咪係囉 好撚誇張……
上一輩搵錢辛苦就想下一輩都一樣辛苦
唔知咩心態

仲癲過我
我都係一邊返學一邊搵學費生活費
你仲要交埋家用
請受我一拜

你依家已經係 唔緊要啦~

咁而家點

又係呢招

無錯

老豆就成日屌老母話我成日出左去做野唔見我冇得同我玩

岩岩叉到剪蛋咁熱唔敢再叉

Sweet

但佢地唔撚係冇錢 每個月去一次旅行

你係巴定絲

有3

c

好撚癲 各方面都贏哂

好佩服你

好羨慕佢

我覺得我今朝食沙律好錯

y

真係走 糖絲多啲入黎 我地好鍾意你

Weak
e
a
k

w e a k
e
a
k

收唔收兵

Still here

我都沖涼了 再見

排隊

個胃受唔到

老婆奴

你排ok？

今晚咁夜

橙

號東邪 晚晚打老婆 大笨象

今日出左去，所以推遲左個訓教時間

又失眠

咩事

習慣

但明明聽日有野做

緣青

6點起身表示

玩命
唔顧自己都顧下老婆
唔好俾自己早死過佢

習慣就唔叫失眠啦
我哋都慣咗夜瞓 但調整得返

幾時去megabox

慣性想問候伯母，但我要學做乖孩子

唔係啵 落樓格離就係公司

抵死

習慣咗失眠啊
其實好攰好眼瞓

有咩關係

返去瞓

試下一晚早瞓 唔好噤手機
好多時手機累事

試咗兩年

比爸爸G道 實打到我反皮
正有此意

練仙

唔係廢青啵

推得咁快嘅

叫佢咪a，你可以報警話家暴

今個星期內

提早weak

掰掰

我返工時間其實係9
不過我唔出現 班廢老會由7點半企撚到9點等你返去 所以我7點半會出現係公司

如果我有田絲既毅力去讀返個數學
我都可以係三大打下飛機hea

岩呀ching 90後唔捱得

我非三大垃圾

整車用左4200

九十後在此

拎完張表到我去外國之前 我每日都係聽到
唔考返數學真係曬哂 個分明明夠 明明讀返數學就得

90後捱下夜都叫救命 真係
利申90後

發燒燒到訓唔著

小撚退熱貼
我都係一發燒就會搞到條氣管都有事

傻未

辣殺

壞死未

笨象清 好心唔好成日出去食快餐啦 自己煮啦

你條廢ching 女朋友返左外國未

我諗就快

去咗旅行
其實我驚自己會頂佢唔順

就快

我都想有退熱貼

依家邊有退熱貼買 我係誠哥既天下搵便利店都好遠

冇七仔呀

樓下嘜都冇

落街轉左行兩分鐘有M記 同右邊有碼頭天然降溫

weak sin 88 all

night

聽日頭條 港男發燒跳海降溫 險亡

買

廢 我叫班兵拎上黎

有得跳都好過燒乾個人

四年地獄

起完大笨象底 決定追擊佢
原因 元洲商場個收銀姐姐仲係無圖

屌你老母好撚嬲自己 點解成鳩日都唔撚見野 我個earphone呀仆街

破財消災

雖然耳機唔係啲咩高質野 但係iP7個轉駁器成88蚊呀屌

我淨係知我禍左幾獲都未撚福過

果日食吉野家見到個呀姐執枱執到耳筒 佢毫不猶疑就將個耳筒掟落碗烏冬到

唔係我嘅我冇去吉野家 耳筒主人好慘

象哥呀象哥 其實我真係好撚窮 求你賜我耳筒一個 耳筒要計咩時晨

加油

So sally can wait

She knows it's too late

Hello

唔訓既你地

唔止練 我就快升添

等睇神仙

唔洗返工咩

唔需要

弱者先瞓

我決定火爆恰陣

掛住玩個隻咩停車達人

偷瞓

仲有依家火爆恰陣
唔好諗住講我壞話 我係恰陣唔係瞓教 你講我壞話 我見到的

我都瞓

couldn't sleep

青青

all weak

月月

Yes the are

青青唔使瞓?

1點幾果陣訓著左
依家醒返

???

仆街了，有啲作病

返緊工？
隻眼點

眼腫哂

3點幾都仲有秒回

大家好

好

好！

呵返

田絲好

迎殺驚

打得J多真係個人成日都好易攰
好似訓極都唔夠咁

Mk絲 以為你深潛咗

mk妹正
受唔受媾？

受

gay你走開

布絲受唔受媾

以後可能好少同到天絲吹水了

gay?

日頭開post囉

掛住人咪搵人囉
做男仔主動啲先得㗎

入黎食女？

食我

肥糖

俾女食

死肥婆

好冇食架

做咩鬧女神

食到反胃

咪就係

布甸點會唔好食

統一個隻好食

濛濛

你真識食

我搵你你又叫我走

要討伐

你係肥婆

十幾蚊杯

終極女神

屌佢老母就岩

青青係咪兵

入廿箱美極先好食我

唔係
佢話同我結婚

不提一提既兵

笑咩姐你

點解呃我？？？？

又話結婚？？？？

不了，我冇乜軍糧派

邊個話同你結婚

好想咬你patpat

點解呃我？？？？？

咁我退役先

我係咪做左啲咩令你誤會啊

d軍糧俾我霸晒

布絲仲係咪處

傷透了

分啲黎

返入被竇喊啦屌你老母

喊左三日

？ ？ ？

無你份。

同我結婚

十卜

怕醜？

唔係處就收皮啦

Yes

又話比哂d錢你
就同我結婚？？？

戒子呢？

咬我pat pat

比哂啲錢我

你唔夠佢靚

你俾我咬一次patpat先

G 全部都係G🤷🏻‍♀️

我同佢結喎，你諗左去邊

我打甩你棚牙

你都係G

佢話同我結

？？？

????

就算係 都係高級既

想比濛大人狠狠咁屌一鑊

我俾碌蕉你含

Dur lin

？？？？

過隔離post報名啦屌你老母

多謝款待

私約得啦

放得一個鐘返可唔可以比啲有營養嘅對話比我

做緊邊份

Check in

Would me marry you?

有冇樓

我眼睛想旅行

重裝甲

咩係check in

yes

？

蘋果香蕉啤梨桃 營養豐富纖維高~

Check in d 囡囡個個重裝甲

係機場有個姐姐幫你check-in行李寄倉嗰個位

夏日熱辣辣

姐姐

我愛你

布姐姐

不了，化左小小炸

你放棄啦

靚女先做

唔信

唔會

布甸姐都唔叫聲 作死你呀

本身已經夠靚唔需要再化

布傻西

保麗淨姐姐

我都國

聽講你樣似男人

屌你老木
講乜撚野

你好靚

邊間?

毒撚最忌有自信

靚到dum一聲

呢度得你同濛狗係毒撚

話我女神
想死？

Dom dom dom dom dom

自爆不了

無人話我喎

唉 又想喊了

想睇你有幾靚

屌你老木

布魯托

Same

攬住我

遲d去旅行睇下見唔見到你
我記得你個樣架

你唔俾我咬 不了

Pm比圖我

我比你咬

pmed

唔要老屎忽

收五刀

大鳩兄在嗎？

好嫩好多汁架

禾又要

佢訓左，搵佢咩事

我又要

佢啲同事知唔知你1 break 就上連登

知

糖糖有冇俾阿叔性騷擾

就快比人影相的了

u

老雞蝦我啊

你騷擾佢

有木人出老銅call g

call d

依樣真，但日頭秒回po好冇營養
我都想同你哋吹水啊

啱先有班機去台灣有條友大陸出世但冇整台證

話9我冇營養

但我喜歡冇營養嘅對話

當年我同個fd 去台灣
佢大陸出世
我同佢講要整台証
佢屌撚7我 話有香港身份証就得

我機票都沒印到比佢

話9我地無營養

夜晚好有營養？

收皮你啱先唔係咁講

笑4

好橙

ching ho ball
咁佢點?

佢自己攞嚟

走囉 唔係點

阿叔黎？

可能會屌柒你

有你坐鎮嘅時候最有營養

應該係dse之後去旅行

木哂d錢了

白痴的

佢有木喊

木有

木你老味

我呢我呢

屌你老濛 叫左鐘鐘未

你有火喊？

水喊

姐姐你恰deedee

糖糖死左了

咩係叫鐘鍾

好嬲鳥 食完唔記得 player濛

叫咩呀 MK妹

Mk妹絲打召喚

你也是mk妹

濛仔冇錯

(領養)七月前要喺我屋企消失

好想要條狗帶

笑到仆街

土喊

又學到嘢

頭痛呀 唔夠人用 下個月仆街

我要勞工

酒店

同行~

請人?

58 表示請唔到人

私chat

你知咩係布草部門？
個部門好難請到人 我老豆又叫我幫佢搵人

梗喺知 布草房 喺難請啲

想同老g chat

真係有人做 我幫佢搞入職都唔洗半日

但唔熟手做會好亂

冇計 俾簡單佢地做

點解

Orz

無搵蛇頭咩? 正路易請過f&b

想獨佔你

無 再俾人食水炒散好蝕

F&B反而長期有人炒

睇下有無人爭先

me

你爭工開算啦

因為有蛇頭
蛇頭唔會食炒散份糧

我地個邊有個蛇頂俾人拉左
話性騷擾

Ok

.....咁痴線 你港島定九龍

分手

九龍

好唔好做

一日講幾次分手

心碎

冇咩既 全部都係我識既人 自己又有關係有個位坐下

咁都幾好 試吓搵新蛇頭啦

咪亂yo

巧煙鳥

樓豬係雞

爭唔贏 我唔係女人

G持

雞都不如

有無人

Why cry 大巴

番工好悶

我得夜更

me loser

聽日

聽日關門唔開

唔緊要 我陪你負！

交換ok？

關4日

我地真係交換啦 71星期六搞到我要返半日計數

原來沒有 從來都沒有

又見面喇!!!!

想渣奶

揸我

食屎啦

含撚啦

幫我啦

ok

Kyleleekaho好撚正呀

對香港男仔冇乜興趣

除左運動型 但都只限sex

依個咪運動撚囉

依隻係男神型
太白, 體脂比唔夠低, ig太造作

你j開邊個

j開全部係鬼仔, 咩類型都有
首席男神係Zayn , 好迷中東仔
男朋友係金毛仔, 睇gv都係多數j依隻
皮膚最白個隻男人, 黑/啡頭髮既話, 有肌肉都係不得了 線條好靚

中東仔唔岩我

佢地好靚

。。。

似堅料

原來你就係小李

索仔 放工未

算啦 你放得低對上一個啦咩

堅條毛咩

Boo 你今晚狀態如何

搞咩

Y

等我

火花不等愛人

愛你

老雞太多

頭先學人梳左前面堆頭髮 自己都頂唔順

肯睇大夫未

睇左

話時話月巴今日有冇剪頭髮

年輕真好

乖！咁大夫點講

你又記得嘅

無

掃左呢種 加埋我對眼真係好似女仔

都話有風

yes 宵夜？

懶到

我都講左兩個星期